在过去的一年里，关于鸟类名字的讨论已经变得特别紧迫。废除殖民主义鸟类名称运动内部|纳塔利·阿隆索| 2021年2月12日|外部在线
他们选择了一些敏感和非敏感问题的组合，表面上是因为付款不足以克服他们在提出特定敏感问题时可能遇到的一些问题。我能问你一个可笑的私人问题吗？（第451页）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2021年2月11日|畸形经济学
作为第二个排行榜的一部分，他尤其是超级碗之王。汤姆·布雷迪在所有方面都是足球迷|尼尔·佩恩（尼尔·佩恩）。paine@fivethirtyeight.com)2021年2月9日第五届第三十八届
当时，这位战略家说，韦弗没有暗示他对男人感兴趣，更不用说对这位战略家特别感兴趣了。林肯项目公开承认对织布机文本的无知被泄露的通信削弱了|克里斯·约翰逊| 2021年2月9日|华盛顿刀刃号|
Home Games开发了三种产品，特别是用于优化手机游戏创作的产品。超级休闲游戏出版商Homa Games募集1500万美元| Romain Dillet | 2021年2月9日| TechCrunch
该杂志特别关注攻击美国，基地组织称之为头号目标。美国间谍在巴黎大屠杀中发现基地组织的指纹| Shane Harris，Nancy A.Youssef | 2015年1月8日|每日野兽
特别是对于那些生活在贫困社区的人来说，与警察的互动很少伴随着好消息和微笑。如何解决警务危机|克利·戈夫| 2015年1月5日|每日野兽
他在某一点上停下来向某人询问某个特定住宅开发项目的方向。独家：在警察杀手的最后几个小时内|迈克尔·戴利| 2014年12月31日|每日野兽
缺少加农炮是一个特别的问题，因为F-35被指望帮助遭受攻击的步兵。美国新型隐形飞机要到2019年才能开火| Dave Majumdar | 2014年12月31日| DAILY BEAST
美国人经常四处走动，因此很难与任何特定的地方建立联系。德克萨斯州会留在德克萨斯州吗|David Fontana | 2014年12月29日|每日野兽
特别是，如果我们发现任何危险，阿丁斯科伊的州长会让我们派五十人去下一站。《鲁滨逊漂流记》的生活和最令人惊讶的冒险故事，纽约，水手（1801）|丹尼尔·笛福
但我怀疑，当他用自己的表现把你刺穿的时候，他自己是否感觉到了什么特别的情感。德国音乐研究|艾米·费伊
没有人和莱维森争论过；大家都明白，这句话是最后一句话。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
特别是一位老阿姨，一年来他家两次，每次都住六个月。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
它是将智力活动引导到某个特定渠道并保持在那里的意志。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）